拍過幾次拖先明白咩叫「竹門對竹門，木門對木門」

利申左先，唔係富有人家
而重點亦唔係「財富」黎衡量你道門係木定竹

拍過三次拖
一任女. 屋企家族龐大 但佢只係有錢人既親戚而唔係真係有錢果班
二任女. 屋企半山但完全唔有錢 係以前屋企人眼光好買落既
三任女. 家庭複雜 住別墅但簡單講只係寄人籬下

性格：
一任：識大體 知情識趣
二任：任性 浪漫主義 冇同理心 不斷要求對方達到自己expectation 而當對方做唔好就會西口西面西西西西
三任：同二任相似 但持住自己比較靚（冇圖）就認為自己應該得到上一任得唔到既野 然後不斷比較 話自己冇咩冇咩乜乜乜 重點！！佢會因為我達唔到佢要求要放聲尖叫，咆哮，自殘，扮跳樓 逼我認錯（而佢做到呢個地步係明顯理虧，雖然我明白同女人講道理真係哂鳩氣）

我自己屋企並唔有錢 中產都稱唔上 但屋企人脈幾乎全部都係大公司高層 專業人士 所以出去見人既禮節同溝通方式一定要係咁上下背景既人先理解

當然，唔係所有人都唔識 只要你肯認真學 放下身段 有好多野完全唔難 關鍵係你肯唔肯
好簡單 我嘗試同第三任講過話「我同某班人食飯唔好要我秒回你喇，好冇禮貌」 佢既反應係 「點解覆手機係冇禮貌，我重要定佢地重要？」呢種態度證明佢根本冇意慾理你感受 我相信作為男人既你應該好明白解釋黎都哂鳩氣
當晚我唔覆佢 佢就炸我手機 洗版 再瘋狂打電話
唔好同我講佢樣靚就頂下佢 我唔靚仔唔代表要受呢種氣 如果你覺得我因為咁就飛左佢好有問題咁你好好反省下係邊個造就今日既港女

樓豬唔係中產但一定係上流人士

樓主有咩招教下啲女可以知情識趣啲？

乜有唔係財富上嘅竹門對竹門?
性格上夾果d叫人夾人緣

我只可以話你少同大人物見面
知情識趣既人都可以私底下無理取鬧發癲發脾氣
識大體唔代表性格好

俾個純到乜都唔識既比你要唔要
e.g.唔識咩叫搞野 食豆腐 之類所有術語
出街講任何gag都唔明 不停解釋再解釋 最後都唔明
傾計如果有人同佢講超過4 5句 就會覺得你講野好複雜 要你講野簡單d
不過佢好有錢 中學個陣因為條仔生日同佢一齊去玩左2日1夜 住貴價酒店 乜都唔使仔出
樣ok 17x cm 60幾kg c cup

冇，你見我二三任都係咁就知咩事

不過我而家會試下同識到既女仔講我呢d往事 如果佢反應係「咁佢都係緊張你姐」「咁耐唔傾會掛住嫁嘛」
即block再見

如果教佢肯聽既冇所謂
Btw你係咪自我介紹

即係三個你都覺得唔ok喇

第一個其實ok的 不過中學雞時代加上佢要去外國讀書 所以先散

波都未開就同有潛在對象唱前女友's

你當我賤格又好點都好
第三任試過打到我流哂血 仲要係lecture
關乎我既安全呀大佬 你當我偏見都冇辦法

巴打你個名 最後點分手

6x kg，都幾肥下

咁多人要死救得邊個 佢話要跳樓我梗係唔信 咪冇理佢 當然唔會叫佢跳 如果唔係我一身蟻
唔理佢最後佢係campus打我 我咪擺脫左佢就跑囉
最後佢好似去d inboxme既post識左條仔先肯收手

17x cm喎 差唔多啦

樓主我明白
但點解咁多負評

Ex係澳洲讀書，有家底，佢老母成日比壓力佢話要搵個有錢既，襯得起自己既先好一齊
最終你而家搵到了

得罪講句
你覺得呢度拍過拖既多定A0多
你覺得拍過拖既又幾多係真係識得多上流人士

我有咁既背景都唔想 但衰d咁講 拍拖要長遠就難免要帶條女見佢地 佢地唔識大體唔知情識趣既話得罪佢地冇好日子過

有錢唔一定有教養 亦唔一定知情識趣
我寧願同個窮既 但肯學肯聽 都唔要個有錢既發爛既

哦

樓主講左咁多野，都仍然未帶出「木門對木門竹門對竹門」既重點

反而似係木申訴個女朋友有幾港女

aggar
最慘宜家好多係窮又鍾意發爛渣
反而中產女多正常人
雖然中產都好睇屋企人d錢係點搵返黎

同朋友食飯都要成日覆真係好撚煩
成程要禁住電話覆不如唔好去食
條女都on9 分得好

樓主，連廣告都話你個d係來自火星

睇緊愛回家咩屌你
畫公仔洗唔洗畫出腸

屋企人d錢點搵番黎<-重點
雖然窮既唔識呢d都可以教 但肯聽教既真係唔多 因為你一好似「教」佢 佢會覺得好似佢係比我食住 佔佢上風咁 所以如果佢冇心放下身段學既話 段關係注定走唔遠

第三條女似係性格有問題喎，
已經唔係識唔識大體咁簡單，
明擺就係控制慾強既人

有諗過呢個問題
但重點係佢唔理解我處境 亦唔打算理解
因為我同佢講上堂唔覆 佢會理解 因為佢都有番學
但我做一d佢冇見過冇做過既野佢會唔聽我講亦唔理解 先導致佢性格最差既一面爆發

樓豬算唔算嚼完唱

知你威啦樓主 成日強調自己識得多上流人士，咁我地唔識既係咪冇資格同你討論

我冇講過第一任壞話
就算我行為係咁 都唔係我講呢堆野既目的
反而想睇下大家會唔會覺得我諗法有問題 討論下

咁你大可以理性討論
如果我諗法有問題你不妨講下
同埋 識果d人代表威d? 我冇咁講過
只係話個女人想段關係長遠 要學識同果班人相處同得體係必要元素

屯門對屯門

樓主意思係自己屋企雖然唔及前任屋企有錢
但自己嘅思想處事上比起佢哋更「上流」？

就算上流d女都可以只係表面上上流

樓主講啲女的確有問題
不過樓主自己都唔好得去邊
講嘢十足十嗰種見自己屋企廢就自卑嘅人
唯有用自己啲'朋友'黎打飛機
人哋同你say個hi就話人地當你老死
Friend 搭friend同你social下就真係當人地同自己同一個level
實際見識連井底之蛙都不如
借d'朋友'踩自己d ex上網拎虛榮感黎自我安慰
紙皮門都學人扮竹門
利申：屋企唔係中產 唔識任何上流人士 不過啲錢夠我做半世廢青 而家同個差唔多條件既女朋友一齊左幾年

如果係咁我做咩要飛佢地？
講咁耐好似冇乜人明我當時面對咩問題
另外 第二任除左屋企層樓一早供完 實際上都係冇乜錢 第三任住緊層樓未供完 仲好似供唔落去 佢屋企人字都唔識多隻 亦冇好好教育過佢做人處世

唉

你要咁諗我冇辦法 我唔會將我背景一五一十同你講
Friend搭friend根本唔洗帶去見佢地

另外你咁講我可唔可以歸納為你係企緊係道德高地上
你呢種先入為主既偏見 條女都唔好得去邊

所以我問係咪覺得思想處事上同你隻門唔對

唔可以咁講
我上面有講如果佢肯聽肯學絕對冇問題
但唔知係咪而家教育制度問題定咩 d女人好似未見過未體會過就唔打算學 亦唔會明咁樣

佢幾多歲？

講真 當你有事 要借錢 未必個個理9 你
醫生我都識百零二百個 又如何 都係同你9 唱兩句咋 你無利益比到人？ 彩你都on9

咦你講到你識佢地咁 又講到全世界既人都好似你口中咁功利

都要睇下咩情況下去教嘅
個女仔嘈緊你嘅時候
你同佢講「我而家係教你待人處事咋」
佢應該會即刻發癲屌柒你

其實你用「教」佢都擺高自己嘅身段去睇你啲女朋友啦
平時分享下，唔好一嘈先話教你教你

不過同人食飯唔方便秒回好正常
佢咁都炸你平時相處應該都好大壓力

撞過幾次板 冷靜左再講都係要搵番舊事出黎鬧 冇計

可能人地有錢到打橫行唔需要學咩禮節都有開心嘅一生
但樓主想升自己做竹門所以話「竹門對竹門」同財富無關

升自己做竹門???

的確有咁既可能 但你係要覺得我價值觀只有錢咁冇辦法
唔講上唔上流社會 我真係唔介意對方背景 但同緊人食飯連環炮轟我點睇都唔合理
而家唔係我選擇活係咩社群當中

我睇完成段文 再睇標題 再睇多次文 都係唔明樓主講既野同標題句野有乜關係

Agger 樓主其實想話自己竹門定木門

從你講既內容你想話比你聽你好威喎
你收皮啦呢度冇人會理你乜水，只係想知果3條女好唔好屌同有冇相或者ig

香港人睇得多愛回家
第一任屋企背景好但唔有錢 而佢知情識趣 所以我都冇講過佢不是
第二三任問題顯而易見 第二就有樓唔憂衣食但就冇乜面對過需要表現得體既場合 第三就屋企背景複雜但寄人籬下 姐係家庭教育出過問題 而佢籬下既男人字都唔識多隻 中學大學時期冇糾正過問題 當然就算個男人有學識 都唔一定會教佢 所以冇講到呢點
咁會唔會明d?

樓主意思門對門可以係圈子問題
唔同圈子的人做野行為處事唔同
價值觀不同呢d野無話對錯
只係二道門對唔對

第1任咩事分手?

終於有番正常d既comment

佢去外國讀書最主要理由
家教嚴唔比佢拍拖 每次出黎佢都覺得大壓力 咁話囉

咁樓主宜家幾多歲？

唔同圈子的人做野行為處事唔同

呢樣野都好正常
樓主搵親都係啲唔同價值觀既女人

不過大部分男人注定搵啲比自已差既女人架啦
女人永遠會搵比自已優勝既男人
搵同價值觀既女人 都唔係易事
除非你放低對女人既身材樣子既追求

因為要身處第2個地方分手咩感覺

你講得冇錯既 不過如果佢地真係覺得我優勝過佢既佢就唔會唔肯理解我情況
咁樣貌身材黎講我唔介意普普通通 但都要見得人囉

搵到價值觀唔同既應該係我既失敗 冇好好諗清楚自己岩同咩人拍拖

點解我覺得你呢句好挑釁
拎得起放得低 洗死咩
咪溝過個囉

無挑釁
好奇問下

樓主真係勁，自己冇錢，但生活係上流社會

你廢姐

文不對題

理解能力唔好唔好賴人
唔明既爬下文

我都覺 反正從來冇覺得自己勁
係你班人一開始就覺得有錢既就勁 冇錢就垃撚圾
如果係咁就唔好走出黎講咩公義抗爭 民主自由
就因為有你地呢班用錢衡量人先搞到蛇齋餅糉少少利益就引到你班港豬

一睇覺得D女都幾癲
爬完文覺得樓主都幾串 郁D就串人理解差又咩港豬
感覺幾難相處

結論 覺得樓主同D女都幾夾呀

而且個POST咁多人話佢文不對題，佢都唔會諗下係自己表達能力差，而唔係人哋理解能力弱

我串親果d都係無效發言
佢地唔攻擊我既話咪好好相處 一開波唔知頭唔知路就屌定先我梗係路同佢客氣

不過你覺得我地夾係邊 一凹一凸先叫夾喎

講到全世界都明唔代表表達能力好
有人明有人唔明 唔明既就衝出黎屌人講得唔好
又唔爬文

咁請問點先叫表達能力好？

你睇唔明作家既文會覺得係作家問題定自己問題
你係咪連標題都睇唔明
我前面講左 拍左幾次拖先明白
咁姐係後面句句子唔係常人所理解既一樣
Ok唔夠白既 我都有再解釋 唔爬文 又唔肯諗清楚 第一眼睇唔明就屌左人先 自我滿足？

爬多左次留言
樓主睇唔起連登仔又要上黎問
睇唔起D女又要同人拍拖

連登仔講少少留言就俾你踩 有個仲踩埋人地條女
條女屋企人學識少又要俾你笑

睇你打既野
你根本就覺得自己高高在上 識好多野
條女唔受你教唔合你意就抵飛
連登仔留言唔合心水就踩低人
咁你上黎問做咩?

視乎內容，迷失在這場愛情遊戲有冇聽過？我睇唔明，係咪我問題？

與其評論我態度 不如講實在d既野
要人身攻擊人既留言唔高質得去邊
你話我笑番人攻擊番人轉頭都係以子之矛 攻子之盾
有人認真回我一樣認真答
你咁樣同我講野我可唔可以話你一樣睇唔起我？

既然係視乎內容 咁我頭先果句話咪冇問題

話肥個d一定冇食過高妹

評論下你既態度就叫「咁樣同我講野」「睇唔起你」
我邊句有串你?
你覺得自己態度無問題咪繼續
同埋你講野真係幾1999 紅字我諗唔係咁用

Agger 不知幾健康

用番佢邏輯同態度同佢講都叫用錯咁我認中文差
咁你又講下我點踩人囉 一個二個講野都放自己係道德高地而唔正視內容

主要係你字裡行間自以為是，然後亂咁引經據典，其實你知唔知道德高地係咩意思

我自己手上有7層樓 應該算經濟唔錯
條女只係公屋妹
唔識野既情況有 試過帶佢出黎同我老豆個邊d人見面 (老豆老母離左婚)有幾條仆街真係私底下同我講 做咩要條鄉下妹 又唔係靚
我只係答佢 咁我係鄉下仔啊麻
兩個人一齊 唔可以互相遷就既 早散早著啦
早幾個月我求婚個時 佢話想等佢阿哥結左婚先 ok我等你 我要等多足足2年
我脾氣唔好 佢就我 最多我發完老脾再say sorry
從來無話發番我脾氣 多數收埋自己唔開心

巴打有無同佢溝通下?
收收埋埋好唔健康好易爆

果幾條仆街真係幾仆街
佢平時份人一定好好 巴打要幸福
Btw 佢肯融入你圈子係好好既事

樓主d女咁恐怖有冇反省下

有
自己唔夠好係一種因素

知唔知咩叫仆街磁石?

一定係d女吸埋我呢種仆街

無論標題點新內容點曲折離奇都係離唔開高登/連登仔永恆主題 -- 趙完唱

見到有d巴打幾好人認真答你，就好似有d藍絲開膠post跟住有好多真絲入去真心俾建議佢咁

以前做錯既野 而家已經好努力改緊
次次發完脾氣 都知係自己衰
會哄番佢

我背景有啲差 屋企唔健全 要番兼職
近排識咗個讀hku既男友 背景好過我 好大壓力
我都肯學 識啲大體
但點同人講我無家底無將來

屋企半山但完全唔有錢

屌成個post都on99
第三條女關乜野門咩事
咁嘅性格乜撚野門都唔對啦

即係你想搵個有錢斯文大方啦

全文：我好撚有頭有面架 你班死癲雞 低等 無教養 既窮閪 快啲幫我含啦
我就帶你出見啲大人物啦 你執到啦

王子 你識咁多大人物 遲啲實識到啲又叻又有智慧既女 人 驚乜

你真係好有教養 好上流架

物以類聚

你個名

即係樓主想話同2,3任唔夾，因為佢地只係木門，自己就係竹門。有冇錢果幾句就收返啦，話自己冇咩錢但屋企識人，都係想講你係竹門姐。講啲女有冇錢更加唔知做咩，咩住半山又冇錢，最後咪只係講佢地唔識大體。

簡單就係有教養既人就搵返有教養嘅人，價值觀相近嘅。

btw 你成篇野好多廢話呀

agger 根本條女性格有問題既話 乜撚門都對唔到啦 樓主又話係咩圈子問題 條女性格差關圈子咩事樓主意思係咪條女癲癲地要搵返個都癲癲地既人一齊返？

係勁多廢話 完全帶唔到人去諗佢想表達既野

駁唔到

同意，d女人唔明你為佢好，
教佢就話你鬧佢，然後就無左件事，根本
曬氣

Agger 不斷強調自己上流人士係咩心態
知你屋企人全部公司高層啦 但咁又點姐
天外有天呀Ching 咁都要用黎打飛機
咁樣屌自己既ex個格都唔會好得去邊
就算ex真係仆街 但有咩可能周圍同身邊女性朋友屌尻佢地
仲要一意見不合就即刻block係咩心態
好多野都係雙向
你話你係癲雞磁石
有冇諗過係咪自己都有d問題 比唔到安全感佢地佢地先會咁發癲
一個就話你唔好彩姐
2個都係咁喎
同埋睇你用字都覺得你諗野極端啦
屌人前諗吓自己有冇錯啦
男人老狗都咁撚小家
繼續懷抱仇恨有撚用？
利申：遇過一樣不斷屌臭自己ex 既人 雖然格臭 但至少接受人地既意見 明白係女仔面前屌臭ex真係好不智
嚇走晒真係正常既女仔

首先，竹門對竹門，木門對木門，我可以理解做門當戶對
你話你同d ex嘅背景，我覺得冇乜問題，但你地問題根本唔係d乜撚背景問題，人地睇你唔起或者你睇唔起人，而係價值觀性格上，咁係d乜撚野竹門木門呢?
其次，我相信大部分巴打都係咁理解，你起曬鋼咁又做乜呢，而唔係反省下自己有冇錯就話人串？
我就唔係d咩有錢人，只係公屋仔一個，但都叫自己努力一路讀大學一路打工養家，我覺得你d ex咁樣，可能係因為無乜點挨過又多人就佢，巴打你以前可能太聽佢地話都令到佢地咁
利申：唔係串，但個topic真係錯同有問題

意見不合即刻block人 依種人嘅氣度又會係幾大呢

其實樓主係唔熟既女仔FD面前數臭D ex
都唔見得有幾識大體

識下上流人士就當埋自己都係果個階層 搵人黎打飛機好撚柒呀

識大體先咁樣答一來人地同你唔熟，二來人地唔識你啲前任先唔以你片面之詞去同你一齊批評人
樓主明點解自己係癲雞磁石未

係因為大家都仆街先會行埋一齊

樓上咁多位唔使咁認真回覆喎，無謂嘥口水教精條on9啦